點解咁多教PE既阿SIR都做過警察/輔警

以前中學小學都有
PE老師唔係要教院讀體育系咩

兩者有咩共通點?

大家都係呀sir

阿SIR教PE唔洗你教

Joe?

好多都係入黎做卧底
但係又無咩讀過書
幾10歲人又扮唔到學生
咁咪唯有教pe law
話晒係學院操過下
得閒下d女同學跑9分鐘

點解阿sir係阿sir

有聲

星呀星呀星呀

因為玩梗逃學威龍

英文數學攞U, 唔教pe 教乜